環保團體做咩見到南生圍被人放幾次火到依家都仲係縮埋係老母個閪度？

環保撚唔係好撚惡架咩

懷疑樓主做 報驚

聽日去訓草地

已被收買？

環保團體有利益？定無利可圖？

係喎，環保團體無出黎既？

環團正垃圾
朱西迪呢?
得鄺囝出聲?

掛住搞無飲管，南生圍燒燶哂都唔理

環保團體最叻捉鳩你d小市民開冷氣

咁快有5毛入黎

香港環保團體得啖笑
好多環保為名袋人工

KU$B基Aa5t鴻pDH28v$新mSa收gE2&買2kHARA朱%n迪um凱QgT

塊地唔係四叔既咩？

關三兄弟事？

收晒環保基金啦

環保閪對住普羅大眾就係咁講要環保
不過對住四縮 玄牛就屁都唔敢放

安安定定收錢算
麻煩？不了

環保係名義黎姐
搵食先真
叫佢得罪地產商
你估佢on9咩
係我都唔出聲啦

關環保咩事?
縮番埋入你老母個臭閪度啦
屌你都廢鳩事

學下人地綠色和平點做野啦

吓
環保係環境保護wo
唔係淨係得減廢先做到啵
依家南生圍自然生態被破壞
點解唔關環保事？
咁減廢既原因係為乜？

搞緊巴士冷氣

警犬咁耐都捉唔到兇手反而無人屌

恆基？不了

環保觸覺於多年來都有舉辦綠步郊野「慈善」籌款活動，贊助商包括新鴻基地產子公司、恆基地產關聯公司、新世界地產、中華電力和迪士尼樂園等。由於該等贊助商與環保觸覺有直接利益衝突，令外界質疑該組織的日後行動的動機。其中新鴻基地產為馬灣珀麗灣的發展商，而該組織主要負責人譚凱邦就是馬灣區區議員。當區居民認為環保觸覺收取新鴻基地產子公司捐款會令譚在處事上偏幫新鴻基。 加上環保觸覺採取法律行動及司法覆核的項目，大多是針對長實和其他無捐款發展商，甚少與恆基及新鴻基有關。而近年元朗、天水圍一帶的非法泥土山事件中，環保觸覺一直默不作聲，更令人感覺該組織成立目的不是為環保而是藉環保之名騙財。

減膠先係最緊要呀
上綠色和平ＦＢ 學野啦
最緊要就係捐錢呀傻閪